［推上熱門］簡短地描述點解泛民今次要進攻功能組別，想為香港好既入一入嚟。

如果功能組別是可以靠選舉爭取的，即代表泛民不必要地收了三十年捐款，有低成本爭取民主的方法而不用，連累無數人被囚甚至死亡。如果泛民沒有瞞騙選民，只是現在才想到這策略，即是泛民運作了三十年才研究功能組別的制度。

如果功能組別是不可以靠選舉爭取的，即是泛民在愚弄選民做無用的事。

結論：泛民一是瞞騙選民，一是尸位素餐三十年後一夜覺悟，一是愚弄選民，沒有其他可能性。

樓主係著名五毛山齊士
改咗名都認住你

笑而不語

【長文】立法會選舉部署！！

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月14日光復沙田遊行

「文宣」

意見及舉報： [/quote]

不如講下收左幾多錢
大家都係打份工

0，義工

駁唔到點解30年前唔進攻依家死咁多手足先進攻既打手們
唔好又一句五毛前五毛後啦
有冇第2句架你地

咁撚慘
日日24個鐘上連登都無錢收

沈旭暉都有屌呢樣野，咁可以點呀，做得就做
以前泛民同市民都唔理，就是做成今日既惡果

咁即係呃左30年飯啦

手